有冇巴打報左星期六去警察招募日？

有冇人先前過，係咪即係知結果？

個日去交form。

學警最少五科2

點收你？

警察與連登仔井水不犯河水

呃負評？

我報左